外國勢力不應對香港內政指指點點

呢個鬼佬YouTuber講啲嘢完全make no sense

例如：未經查證就話啲示威者亂咬斷人手指

試諗下，如果有外國朋友想關心香港情況，又比佢呢啲以偏概全嘅影片影響到，咁樣就真係幾大獲

所以小弟希望大家可以一人一個report，等YouTube 刪除外國勢力條片，免得啲外國人以為香港人真係單純想分裂香港

呢個仲衰！一定要睇！